又去爽爽有冇人join

門口等緊位

豬扒？

我係雞係豬扒

你老母先係雞

依家幾錢

冰雞拼肥豬88
粉麵10

咁貴不了

食完喇？

爽爽？

食完了

對呀

醉雞

有細碟叫

係呀 好味

諗起都興奮

你老母係雞

見我就興奮 唔好性騷擾我

貴撚到閪，吊高黎賣，垃撚圾。。。